{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153086?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "W지우리조트"
    },
    "text": "- 加平に位置するプライベート一軒家型リゾートです。 - 全ての客室ではジェットスパが無料で利用でき、個別テラスも追加されます。 - ロイヤルデュプレックスとスーペリアダブル客室ではビームプロジェクターを無料でご利用いただけます。ノートパソコンはお持ちください。 - ボーティングパッケージをおすすめしています。 - 入室案内によると、2人超過時に追加料金が発生し、8歳以上の人数は人数追加費を支払わなければなりません。 また、寝具の追加料金もあります。 - スパを使用する際には入浴剤は使用できません。 - ペットの同伴入室はできません。 - 客室内では簡単な調理ができますが、肉類や魚類は調理できません。 - ミネラルウォーターやアメニティはご用意しておりません。コンビニエンスストアでご購入いただけます。 また、ボディソープ、シャンプー、コンディショナーは完備されています。 - 朝食は、営業時間は08:00から10:00までです。 朝食料金は大人14,000ウォンで、小児7,000ウォンです。 - 屋外バーベキュー場では、炭やグリルをレンタルできます。 レンタル料は35,000ウォンで、4名基準で1名追加時に5,000ウォンが追加されます。 利用時間は18:00から21:00までで、事前の有線予約が必須です。 ご予約締切時にご利用いただけません。雨天時には営業及び予約がキャンセルされる場合があります。 - 防疫は定期的に業者を通じて管理され、毎日防疫に最善を尽くしますが、自然環境の特性上、虫が出現することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "このリゾートは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室ではジェットスパが無料で利用でき、個別テラスも追加されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でビームプロジェクターを利用できますか？",
            "answer": "ロイヤルデュプレックスとスーペリアダブル客室で無料でビームプロジェクターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのパッケージは何ですか？",
            "answer": "ボーティングパッケージがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "2人を超える場合や8歳以上の人数を追加する場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に使用できるものはありますか？",
            "answer": "スパを利用する際には入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理ができますが、肉類や魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は08:00から10:00までで、大人は14,000ウォン、小児は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場では炭やグリルをレンタルできます。レンタル料は35,000ウォンで、4名基準で1名追加時に5,000ウォンが追加されます。利用時間は18:00から21:00までで、事前の有線予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "防疫は定期的に業者を通じて管理され、毎日防疫に最善を尽くしますが、自然環境の特性上、虫が出現することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 471
    }
}